補牙問題

我12月到3月補左三次牙了
因為補牙材料一係甩出黎 一係食野果陣碎左
依家第三次用銀粉補 暫時仲健在
我想問點解唔用其他更硬嘅材料補嘅？ 鈦金屬得唔得呀

補牙通常一係用銀粉一係用樹脂 冇得用鈦金屬架 因為冇得痴實隻牙
銀粉最堅固架啦

個窿要夠大先可以用其他材料

可唔可以底果層用銀粉, 只有表面果一層用樹脂, 咁咪又有堅固, 又睇唔出囉, 就算咬爛樹脂, 都仲有下面銀粉完整無缺

我都補完不過唔知用咩物質補
不過佢話1年內甩左免費搞

究竟人間之中有咩物料揀

鑲金牙啦

如果剝咗智慧齒之後有冇得用黎磨做牙粉補其他牙呢？（都係用佢啲膠水痴返落去啫）

如果你窿有半隻牙咁大,咩物料都得,金屬牙冠,全瓷,都可以

係喎！

唔可以呀 樹脂係痴唔實銀粉架

學到野了 好失望